南極熊熊入一入嚟

我有講錯咩？

你係佢？

多謝你

有bug
我quote你
個icon會唔同咗